# Hermes Traditional Chinese Translation
# Copyright 2002 David Chang.張良文,台灣
# David Chang <david@tmv.gov.tw>, 2002.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hermes 0.1-cvs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev@lists.horde.org\n"
"POT-Creation-Date: 2004-11-22 16:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-08 10:53+0100\n"
"Last-Translator: David Chang <david@thbuo.gov.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <david@thbuo.gov.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/api.php:116
#, php-format
msgid "'%s' is not a defined table."
msgstr "'%s' 不是一個已定義的表格."

#: lib/Data/iif.php:67
msgid "; Notes: "
msgstr "; 備註: "

#: lib/Driver/sql.php:130
msgid "Access denied; user cannot modify this timeslice."
msgstr "存取遭拒;使用者無法修改這個時段."

#: admin.php:56 admin.php:217
msgid "Add Job Type"
msgstr "新增職業型態"

#: lib/TimeForm.php:128 lib/TimeForm.php:211 lib/api.php:87
msgid "Additional Notes"
msgstr "加註"

#: admin.php:33
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: lib/Search.php:49 lib/TimeForm.php:47
#, php-format
msgid "An error occurred listing clients: %s"
msgstr "列出客戶: %s 時發生一個錯誤"

#: lib/Search.php:62 lib/TimeForm.php:34
#, php-format
msgid "An error occurred listing job types: %s"
msgstr "列出職業型態: %s 時發生一個錯誤"

#: lib/Hermes.php:162
#, php-format
msgid "An error occurred listing users: %s"
msgstr "列出使用者: %s 時發生一個錯誤"

#: lib/api.php:79
msgid "Bill?"
msgstr "支付?"

#: lib/api.php:184
msgid "Billable Hours"
msgstr "可支付時數?"

#: lib/TimeForm.php:124 lib/TimeForm.php:207
msgid "Billable?"
msgstr "支付?"

#: lib/Admin.php:143 lib/TimeForm.php:114 lib/TimeForm.php:197 lib/api.php:67
msgid "Client"
msgstr "客戶"

#: lib/Admin.php:119
msgid "Client Name"
msgstr "客戶名稱"

#: lib/Search.php:23
msgid "Clients"
msgstr "客戶"

#: lib/Search.php:132
msgid "Comma-Separated Variable (.csv)"
msgstr "逗點分隔值 (.csv)"

#: search.php:76
msgid "Could not retrieve timeslice: invalid id"
msgstr "無法讀取時段: 無效的識別號碼(id)"

#: lib/TimeForm.php:111 lib/TimeForm.php:193 lib/api.php:58
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/api.php:155 lib/api.php:156
msgid "Delete Entry"
msgstr "刪除紀錄"

#: admin.php:85 admin.php:216
msgid "Delete Job Type"
msgstr "刪除職業型態"

#: admin.php:90 admin.php:204
msgid "Delete Job Type: Confirmation"
msgstr "刪除職業型態: 確認"

#: scripts/purge.php:24
#, php-format
msgid "Deleting data that was exported/billed more than %s days ago.\n"
msgstr "刪除 %s 天前所有已匯出/已支付的資料.\n"

#: lib/TimeForm.php:127 lib/TimeForm.php:210 lib/api.php:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/Search.php:32
msgid "Do not include entries after"
msgstr "不要包括之後的紀錄"

#: lib/Search.php:30
msgid "Do not include entries before"
msgstr "不要包括之前的紀錄"

#: admin.php:127 admin.php:218
msgid "Edit Client Settings"
msgstr "編輯客戶的設定"

#: admin.php:119 admin.php:177
msgid "Edit Client Settings, Step 2"
msgstr "編輯客戶的設定, 步驟 2"

#: lib/api.php:153 lib/api.php:154
msgid "Edit Entry"
msgstr "編輯紀錄"

#: admin.php:72 admin.php:216
msgid "Edit Job Type"
msgstr "編輯職業型態"

#: admin.php:77
msgid "Edit Job Type, Step 2"
msgstr "編輯職業型態, 步驟 2"

#: admin.php:100
msgid "Edit job type"
msgstr "編輯職業型態"

#: admin.php:152
msgid "Edit job type, Step 2"
msgstr "編輯職業型態, 步驟 2"

#: lib/TimeForm.php:191 lib/api.php:63
msgid "Employee"
msgstr "員工"

#: lib/Search.php:18
msgid "Employees"
msgstr "員工"

#: entry.php:61 lib/TimeForm.php:82
msgid "Enter Time"
msgstr "輸入時間"

#: lib/TimeForm.php:83
msgid "Enter my time"
msgstr "輸入我的時間"

#: lib/Search.php:130
msgid "Export Search Results"
msgstr "匯出搜尋結果"

#: lib/Search.php:41
msgid "Exported?"
msgstr "已匯出 ?"

#: lib/TimeForm.php:120 lib/TimeForm.php:203 lib/api.php:73
msgid "Hours"
msgstr "時"

#: lib/Admin.php:151
msgid ""
"ID for this client when exporting data, if different from the name displayed "
"above."
msgstr ""

#: lib/Admin.php:19 lib/Admin.php:66 lib/Admin.php:91 lib/TimeForm.php:119
#: lib/TimeForm.php:202 lib/api.php:71
msgid "Job Type"
msgstr "職業型態"

#: lib/Search.php:27
msgid "Job Types"
msgstr "職業型態"

#: lib/Admin.php:41
msgid "JobType Name"
msgstr "職業型態的名稱"

#: lib/Search.php:143
msgid "Mark the time as exported?"
msgstr "將此時間標記成已匯出 ?"

#: time.php:54
msgid "My Time"
msgstr "我的時間"

#: time.php:75
msgid "My Unsubmitted Time"
msgstr "我尚未送出的時間"

#: lib/Hermes.php:65
msgid "My _Time"
msgstr "我的時間"

#: lib/Admin.php:87 lib/Search.php:37 lib/Search.php:142 lib/TimeForm.php:123
#: lib/TimeForm.php:206 lib/api.php:46
msgid "No"
msgstr "否"

#: time.php:36
msgid "No timeslices were selected to submit."
msgstr "送出時沒有選擇時段."

#: lib/api.php:189
msgid "Non-billable Hours"
msgstr "未支付時數."

#: lib/Search.php:134
msgid "QuickBooks (.iif)"
msgstr ""

#: lib/Admin.php:94
msgid "Really delete this job type? This may cause data problems!!"
msgstr "確定要刪除此職業型態? 這麼作有可能造成資料上的問題!!"

#: lib/Search.php:14
msgid "Search For Time"
msgstr "搜尋時間"

#: search.php:104 lib/api.php:105
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: search.php:67
msgid "Search for Time"
msgstr "搜尋時間"

#: lib/Admin.php:146 lib/TimeForm.php:93 lib/TimeForm.php:163
msgid "See Attached Timesheet"
msgstr "參閱附加的時間紀錄卡"

#: lib/Search.php:136
msgid "Select the export format"
msgstr "選擇匯出格式"

#: lib/Admin.php:146
#, php-format
msgid ""
"Should users enter descriptions of their timeslices for this client? If not, "
"the description will automatically be \"%s\"."
msgstr ""
"使用者是否應該為此客戶輸入他們的時段描述 ? 如果不是,描述將自動以\"%s\"代替."

#: templates/time/form-footer.html:1
msgid "Submit Selected Time"
msgstr "送出所選擇的時間"

#: lib/Search.php:38
msgid "Submitted?"
msgstr "已送出 ?"

#: lib/Search.php:133
msgid "Tab-Separated Variable (.tsv,.txt)"
msgstr ""

#: admin.php:171
msgid "The client settings have been modified."
msgstr "客戶的設定已修改."

#: admin.php:48
#, php-format
msgid "The job type '%s' has been added."
msgstr "職業型態 '%s' 已新增."

#: admin.php:193
msgid "The job type has been deleted."
msgstr "職業型態 '%s' 已刪除."

#: admin.php:144
msgid "The job type has been modified."
msgstr "職業型態已修改."

#: admin.php:198
msgid "The job type was not deleted."
msgstr "職業型態未刪除."

#: search.php:29 time.php:26
msgid "The time entry was successfully deleted."
msgstr "時間紀錄已刪除完成."

#: search.php:48
msgid "The timeslice was successfully updated."
msgstr "時段已變更完成."

#: lib/Admin.php:116
msgid "There are no clients to edit"
msgstr "沒有客戶可供編輯"

#: lib/TimeForm.php:52
msgid "There are no clients which you have access to."
msgstr "你目前尚未存取任何客戶."

#: lib/TimeForm.php:39
msgid "There are no job types configured."
msgstr "未設定任何的職業型態."

#: lib/Admin.php:38
msgid "There are no job types to edit"
msgstr "未編輯任何的職業型態"

#: admin.php:50
#, php-format
msgid "There was an error adding the job type: %s."
msgstr "新增職業型態: %s 時發生一個錯誤."

#: admin.php:195
#, php-format
msgid "There was an error deleting the job type: %s."
msgstr "刪除職業型態: %s 時發生一個錯誤."

#: search.php:27 time.php:24
#, php-format
msgid "There was an error deleting the time: %s"
msgstr "刪除時間: %s 時發生一個錯誤."

#: admin.php:169
#, php-format
msgid "There was an error editing the client settings: %s."
msgstr "編輯客戶設定: %s 時發生一個錯誤."

#: admin.php:146
#, php-format
msgid "There was an error editing the job type: %s."
msgstr "編輯職業型態: %s 時發生一個錯誤."

#: entry.php:33 search.php:46
#, php-format
msgid "There was an error storing your timesheet: %s"
msgstr "儲存時間紀錄卡: %s 時發生一個錯誤"

#: time.php:44
#, php-format
msgid "There was an error submitting your time: %s"
msgstr "送出時間: %s 時發生一個錯誤"

#: lib/Admin.php:136
msgid "This is not a valid client."
msgstr "這不是一個有效的客戶."

#: lib/Admin.php:58
msgid "This is not a valid job type."
msgstr "這不是一個有效的職業型態."

#: lib/api.php:29
msgid "Time Review Screen"
msgstr "時間回顧畫面"

#: lib/api.php:193
msgid "Total Hours"
msgstr "總時數"

#: lib/TimeForm.php:153
msgid "Update Submitted Time"
msgstr "變更送出的時間"

#: lib/TimeForm.php:79
msgid "Update Time"
msgstr "變更時間"

#: lib/TimeForm.php:80
msgid "Update my time"
msgstr "變更我的時間"

#: lib/TimeForm.php:154
msgid "Update time"
msgstr "變更時間"

#: lib/Admin.php:87 lib/Search.php:36 lib/Search.php:141 lib/TimeForm.php:123
#: lib/TimeForm.php:206 lib/api.php:45
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: entry.php:28
msgid "Your time was successfully entered."
msgstr "你的時間已輸入完成."

#: time.php:46
msgid "Your time was successfully submitted."
msgstr "你的時間已送出完成."

#: entry.php:25
msgid "Your time was successfully updated."
msgstr "你的時間已變更完成."

#: lib/Hermes.php:76
msgid "_Admin"
msgstr "管理_A"

#: lib/Hermes.php:66
msgid "_Enter Time"
msgstr "輸入時間_E"

#: lib/Hermes.php:71
msgid "_Print"
msgstr "列印_P"

#: lib/Hermes.php:67
msgid "_Search"
msgstr "搜尋_S"
